［多圖］我住間酒店火警鐘突然響起。。。

我即刻立袋走人，行咗12層樓梯，原來是誤鳴，唔知邊條仆街喺房食煙整響個警鐘
Btw啲消防員好高大

閱

去酒店開工？

返上樓開工啦

屌哂你地咁多個，我話咗我住嗰間酒店呀，你老母就開工，屋企整野我咪住酒店囉

屌多幾個？

屌埋我得唔得

Rich

屌哂樓上話吉野妹啲人嘅老母

我死返去飲食台算喇

你死啦

無啦啦咒人死咁惡嘅

做咩姐你,曲線曬住酒店?

咩料呀，住酒店有乜咁巴閉要曬，仲要喺殯儀館隔離

屌你老母你老母今日比恩客屌咗未呀？

有冇吉野妹既j圖?

原來係你...................

我係其中一個消防佬

Google 啦

高大

red tea？收開幾錢？

消防佬星期六要返倉做兼職

堅高大呀，我到佢地膊頭咋目測

笑死😂😂😂😂😂

間酒店一個月房租9000

你嬲到話番飲食台😂

雞

屌哂樓上班友呀
住酒店就係雞，佢地去旅行瞓街嘅

慘 個客有冇留返錢比你

屌你老母臭化閪

吉野妹

冇事就好

返去同狗會含啦你

多謝你

我都係樓上😅

咩樓上呀

你個回應既樓上😅

哦我明喇，
屌哂上面班友除咗你

但好想俾你屌😭😭😭

灣仔？頭先見停左二部消防車係到

同啲消防去食個宵夜啦

如果唔係睇唔明點解咁都post相,香港地係咁架啦,成日call左消防黎,第一日住香港咩

無圖點出post呀
第一日上連登？
咁鍾意質疑人地用意做乜

上返樓啦，行十幾層落樓真係骨都脆

翻fb ig啦好嘛
我都費事屌你

道德高地向下望

咁犯賤都有

你係頭先後面影我地個肥妹仔

樓主下次記得買勞工保險

走啦屌你老母，
你唔逐個post入去留呢句，個個出post都係無聊野架啦，咁鍾意睇有建設性你咪死去學術台囉

自雇有冇得買

肥你老味咩

去旅行交月租？

紅磡呀

是咪想我屌你？
屋企裝修唔住得酒店？是咪要瞓街先唔無雞？

好撚燥咁

質疑咪質疑,唔襟屌咪撚出post

你睇下上面班人幾戇鳩先得架，話我雞我當講笑，話我曲線曬住酒店，解釋完又唔信仲多多質疑你話是咪要屌化佢？

咁都要盲反

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。

出post就係要比人屌，你唔去嗰啲病危集氣post度質疑人地用意

屌你老味住酒店有咩好曬

你真係好撚有見地
不如回應返個問題先：屋企裝修唔住得酒店？？？

你話我？

隻隻字我都識讀，但夾埋一齊成段就唔識解了，ok u win

屌你老味佢誤鳴都夠膽開個post啦,點撚知佢姐

咪係囉戇撚鳩

我愚蠢嘛，請賜教

佢篇文話消防員好高大丫嘛咁
唔俾圖又話唔俾圖 俾圖又俾人話曬

臭雞

係咁架啦,第一日上連登?

佢地都係想我答我係雞係公廁啫

比人包左成個月

仲未柒夠？

咁又係既 何必同你呢啲柒頭認真

此地無銀三百兩

柒咗仲要撐，金鐘仔真係

吉野妹 好好火

樓豬死魚無服務

快撚D啦,你見到個消防高少少就濕撚哂,佢手揸住果個鐵鎚夠唔夠你玩呀?

戇鳩無啦啦比人話係雞唔比人燥？
定係我要欣然接受呀？

啲人真係戇撚柒鳩

咪撚提果班ON9仔啦
我平時就好少屌人既,咁岩我嬲嬲地,見你又幾好屌咪屌下你

幫襯過？

吉妺唔好嬲
But消防員

布丁

點呀,有無姣鳩個消防姐

死咬住

上熱門喇

你夠無啦啦話人係金鐘仔
又唔見有人燥？

G！

因為你地金鐘仔係事實嘛，係事實當然唔會燥啦，咁簡單都唔明，蠢撚到

岩岩個客有無同你加牛肉汁先玩

隔離就係殯儀館，啱啱出埋殯啦

吉妹好嬲

平均300一日咁平？

聽聞金鐘仔過緊黎紅磡,上黎輪住執你呀,唔知你夠唔夠吉野汁呢

$300 一日無限Q 不過服務就無架喇,全程打開對腳自己黎啦

係呀不過一定要月租先係呢個價

咪jer喇

究竟係搖撚準備定搖滾準備定咩？

北角？係咪對面間阿

吉野雞收開幾＄？

PM

Fine

下話
原來唔燥就係事實
goodest logic

我今日幫襯果件都係咁講

金仔連你都嘲弄我

條友個個po都撩交嗌

我過黎搵你好無

40路摷皮漏氣喎

呢個post做乜鳩

上連登呢D地方唔撩交嗌唔通傾學術咩屌

濛b

濛

是但啦咁上下啦

乖喇
阿叔我唔識氹你

排緊隊今晚FULL曬,聽朝再黎過啦

其實條友睇返自己啲留言，唔覺得肉酸架咩

肉酸得過你對40路摷皮

吉野妹唔洗咁燥嘅

你住緊紅茶館

熄咗火啦

係呀

唔怕鬼？

唔怕呀，其實幾好住
附近又多野食

我想黎幫襯你

幾錢呀

你D慾火都未熄

公主
咪話咗間房月租9000

吉野妹住紅茶館返工好近喎

都要搭車嘅，行就遠咗啲

勿認真

咁抵！？！

因為間房好細同埋近大酒店

我都唔信因爲你話唐詩詠係老女人，
咁你一定無四十路